279X巴士司機揸正黎做 不准乘客拎行李上車 但反被一眾乘格指罵

原post內容：
呢個司機好撚有問題，係第二個站已經有乘客拎個喼上車(個喼係手提喼黎架)，司機話吾(唔)比個乘客上車，要乘客搭下一架，呢個司機又話要報警，又吾(唔)開車喺度玩野，然後個乘客費事嘈落左車，攪左十幾分中先開車，再去大欖轉車站司機又話吾(唔)比個乘客拎喼上車，又停左架車係度，又話報警，喺度又玩嘢，有個女乘客話吾(唔)舒服，其他乘客叫司機開門要落車，司機又吾開門比我地落車， 令到成車乘客反感，呢個司機態度好有問題，隨時會係計時炸彈，(有個乘客話呢個司機吾(唔)係第一次架喇，有前料)，九巴係咪要正視呢個問題呢'

Credited to DiDi Leung
This video is credited to 事無大小交通資訊情報區 - Keylex Chow
No relationship with the caption

車長為什麼不容許乘客攜帶大型物件乘車？

為了保障乘客及整體行車安全，避免巴士在行駛期間因物件碰撞而對其他乘客構成影響，乘客不可攜帶體積超過十份一立方米或帶有危險性的物品上車。

香港人就係咁
各家自掃門前雪
影響到自己利益嘅時候就會出聲

係咪多人所以費事大型行李上車驚撞到人咋
佢個標題都寫住揸正嚟做，咁其實有咩錯？

不嬲大型行李都唔上得車
揸正來做有咩問題?

拎喼坐的士啦

投訴個巴士狗

抵佢成世渣巴士、冇得加人工

拎件行李都唔比、唔通下下走去坐的士

利申：返大陸之外都唔會坐巴士

一直都唔準 係你自己拎上嚟

支持巴士司機

九龍新界 唉

比呢d老鼠屎遇下惡人，質佢含撚

唔執法 唔等於可以做
白字黑紙巴士條例寫明架喎

個阿叔聲大大咁話 “咁我阻住其他人囉”
啲客走去屌返司機係咩事

點解渣飛機可以話曬事巴士唔得

屌你老母臭閪你知唔知自己講乜撚野呀

唔執法就可以做咁係咪可以運毒呀？

你唔撚拎枝AK指柒住差佬個頭再話佢地唔對你支槍執法所以你支槍可以拎出黎用？

仲唔係上次中過伏有客件行李車中人
d人係咪都放行李係輪椅位就算

認真一問
A/E車係巴士附例容許行李上車？

扺比人睇唔起喎巴士佬
女人都企出黎而你班廢男人

巴士佬其實冇權唔比其他乘客落
唔係偷野或非禮又係巴左站內， 係我我一定拍緊急開車制走， 同佢嘈都on9

廢話
「A」線及「NA」線的乘客可攜帶一件體積 71x56x26厘米 ( 28x22x10 吋) 之行李及一件 56x36x23 厘米

(22x14x9吋) 之手提行李登車。「E」線、「S」線及「N」線的乘客可攜帶一件體積 71x56x26厘米

(28x22x10吋) 之行李登車。

我支持呢個車長調去b123系列

買餸手拉車大唔大過十分一立方

抵你老母比我屌生左你出黎比我受苦

撞過幾次d人將喼放輪椅位，但坐上層
之後有輪椅客上車
司機要上上層搵人拎走個喼

其實司機一開始已經講冇位擺行李所以唔俾上
架車可能已經坐滿甚至要企
架車本身冇行李架
所以佢絕對有權唔俾佢上車

你一個喼既位夠企兩個人，仲要個喼上左車條通道已經唔洗行人，咪撚咁自私啦

香港人不嬲好公平

人地拎就支持揸正做
一到自己就應該俾人情/有咩問題

渣你既巴士啦
正仆街巴士狗、成日係紅隧頂住三條線

揸正黎做又要屌

返左支那唔好過黎香港

咁行人沖紅燈？

所有規矩都會有遣漏執行，不過你都啱，引起混亂真係應該做返啲嘢例如改例或加緊執行

搭過好多次片中司機嘅車 我覺得佢本身情緒係有啲問題
冇錯 佢係有權唔比個乘客上車 因為片中巴士已經full晒冇位

但經過咁多次搭佢班車 就算有冇位 個司機都係玩野 成日搞哩搞路先肯開車 有次個丫叔拎住個喼 佢又話9個丫叔 但人地已經肯企定定睇住個喼 而且有好多位 個司機都仲要係度嘈

你唔問下班警犬?

我又唔係好見衝紅燈次次都會拉人喎小朋友

我平時黎依間鋪都會偷野
屌你今次過黎竟然唔比我偷？
仲要報警搵幾個人封住個門口？
搞到成間鋪啲人走唔到 佢地個個都好不滿！
真係無野搵野黎搞！我一定會投訴你！

條片咪有囉 , 朱信軒 chu shun hin 68967

自己唔守法,就話人選擇性執法
笑撚左

自從上次罷工單野搞唔起
巴士佬已經注定日後做咩都比人睇唔起

識唔識咩係自律呀 支那狗
面係人地比 假係自己丟

揸正黎做有乜問題

幾時都話 交通工具唔係個人運大型物品工具 你只係影響他人公平使用

利申：一大

但係個司機可以唔畀人落車咩

坐緊279，咁多蝗去完大陸返嚟，㗎車啲行李多過a車塞爆
左右放咗兩層gip 唔俾上都好正常
上水上都大把人拎gip要等下架車，何況大欖

執法又話人選擇性執法
唔執法又當自己合法

返大陸啦你 大陸仔

a車都唔準?

唔比你上之後,你咪又起到講:規矩係死嘅，影響唔到人，做咩唔帶得行李上車？

所以選擇性執法又唔錯得晒,
因為要應付你依種柒頭

狗巴佬俾人點恰我都唔會理

原來係件on9仔人見人愛
成版show blocked user

有A43唔坐 坐市區巴士，抵死

其實呢度係咪冇人搭過279x?
有搭過都知道佢D水貨/行李恐佈過搭hkexpress,
個個行李客都冇秩序，
基本上班車一大半都係行李，
已經試過俾D行李阻住企唔穩幾次仆低，
人搭車你搭車，個個一早擺低個喼就坐低，
冇位坐要企果班就負責幫你扶住件行李，架車一轉灣就一仆一轆，
返工時間仲要同你企足大半個鐘頭

香港人好柒嘔心

死班廢老

冇巴士人人搭的士揸私家車過紅隧你塞到彌敦道呀戇鳩仔

有個女乘客話吾(唔)舒服，其他乘客叫司機開門要落車，司機又吾開門比我地落車， 令到成車乘客反感，

我諗呢個先係大問題
上邊班人究竟睇唔睇到

個陣既情況都互屌緊老母啦
仲聽你枝笛咩
更何況佢原文都話女乘客話唔舒服
但後尾寫話唔比「佢地」落車??
都知咩事啦

支持呢個車長, 因為D食屎gip狗當正自己老奉咁霸能哂D企位, Dgip撞到人仲話人好撞佢隻gip

我會寫信表揚呢個車長既正義行為

唔係指定站頭放個乘客落車, 個乘客出9左意外或者個乘客有心玩野, 車你去站頭有站長或者叫白車站頭等佢

早排有一單就成車屌個乘客
換左班乘客就成車屌個司機

死窮撚巴士狗
廿幾歲就去渣巴士、實渣成世啦
出去溝女、人地問佢做咩工就話渣巴士

揸正黎做，姐係本身呢個行為就唔合法啦
要執法係合符法治精神wor
班廢老唔係乜都要人守法嫁咩？
做乜都得，犯法就唔得，依家揸正黎做有乜問題

咁你又做咩工咁巴閉？救世界？

好過渣巴士
巴閉就唔敢講、不如講下有咩工廢得過係巴士公司渣巴口

個post幾多大種乞衣 不嬲巴士唔比放行李 而家先知呀？
比你上係人情唔比你上係道理 咁巴閉搭的士囉 比得個幾蚊雞係到嘈嘈閉

選你老流性咩，日日夠幾廿萬人衝紅燈過馬路啦，咁警察又係咪要捉撚哂全世界先得啊

你話佢同一程車一個比一個唔比就係選舉性執法

宜家篇文都寫明成程一個都唔比，係撚選擇性啊？

字都未識用學講

有冇人留意到有個追巴士嘅女人跑得好撚快

無你呢d撚樣扮懵開左個頭點樣有呢你d閪仔大條道理咁繼續犯法？

認真想問 咁機場巴士 係咪都唔比帶喼？

a車兩件 e車一件
多咗要俾附加費
但未見過司機收過

之前黃之峰係地鐵飲食，就各界指摘，依家人地巴士佬渣正黎做就話人地玩野，有問題 香港仲有好多地方有人犯緊法，而警方都冇理，咁既話警方都應該係選擇性執法，話巴士佬有問題既人既邏輯真係幾好笑 你地係覺得個巴士佬有問題既咪拎條條例reject返人，香港係法治社會黎架ma,係咪

樓上班垃圾香港蝗

e車a車係有明文容許
但涉事的 279X線係根本一直唔得

平時放你一馬就當奉旨

本來有時非繁忙又唔係太阻就不嬲唔太理

有d垃圾會員比人ban過一,兩次就玩野迫巴士公司clarify

咪係同光明頂成日恥笑的bno平權垃圾一樣

你呢d唔係叫支持法治,係叫支那化

仲有班人好撚中意係度講話機場巴呢 又唔比拎行李呀

未坐過機場巴就收聲啦 一個有行李架 一個冇行李架

你露左底 不嬲好多事後追究 好多人打1823/交片俾交警拉人 你幾歲

機場巴士？？？

一到依啲野連登仔就正義撚上身
以為自己大判官
你要唔比個行李客落車都唔好搞著啲乘客阿
成車人要返工放工乜撚都做唔到

大家應該睇完開頭就冇睇落去
喼嗰part我覺得個司機冇做錯, 但乘客唔舒服都唔俾落車呢part有啲講唔通

我又真係冚家都未試過比人1823 同事後追究喎 你知唔知估唔估到一日有幾多行人衝紅燈呀 點樣個個拉呀

屌 上面話巴士佬有問題個d係唔係全部都係水貨佬嚟架

如果講唔捉開就唔洗跟規矩
咁地鐵巴士都冇捉開人帶寵物上車
咁又係咪代表人哋可以帶狗上車先？
比你係人情
唔比你係道理
放過你唔係應份㗎小朋友
你老豆老母冇教過你道理？

廢人，返大陸要靠巴士

無撚有錯

原來連登咁撚多支那人鐘意拎喼搭巴士

成堆都戇鳩錯重點
人地唔係講緊比唔比上嘅問題
老實講你揸正黎做無問題
咪叫個客唔好上，而家係講緊個司機態度問題

個個都話要揸正黎做
你地有幾多個搭巴士未試過食野飲野？
做過嘅自首啦

規例無錯係要跟，唔係叫你合理化啲唔岩嘅野
但係好多時根本無可能樣樣都跟到足
最緊要唔好影響到人姐，如果影響到咪自己識做
好似件行李，多人向到咪等下架囉

平時沖紅燈無人理 好啦比龜捉到又話個個係咁 ?

其實跟返例執行有乜問題先？
之前班藍絲又吊違法佔中，乜乜乜要執法依法
咁個司機見件行李太大，可能影響安全，好正路啊
唔好龍門任搬先
同埋個司機一直都好冷靜，睇唔到態度有乜問題

坐得而條線十個有八個都係蝗

有幾可要日日帶行李啊
你走水貨啊？定做攝影師？

你做乜撚呀

圖都無張，討論乜撚嘢？！司機態度我唔討論，但揸正嚟做唔比帶行李就非常正確，成班只顧自己利益而覺得司機做錯嘅同班大陸蝗有乜撚嘢分別？

俾你上車係人情 唔俾係道理

一件行李個蝗入面拎黎賺錢就令巴士公司賺小左
其他乘客上唔到車
掉撚曬班蝗個喼落車就岩

我發覺香港好多時，
又係啲坳唔贏，
就非黑即白，
啲少少灰色地帶都要抹煞。

好啦好啦，你岩曬啦。
要嚴謹執法，冇得講人情
以後所有巴士都唔好拎行李，最公平。
唔會選擇性執法，
咁到時你拎住喼，
冇得上巴士，
你最開心啦。

有幾多香港人拎住喼會搭普通巴士
拎住喼都搭機場巴士
一係坐的士
去旅行唔通慳幾蚊轉幾程車
咪又係對蝗唔方便
揸正黎做最好

行李包埋袋背囊，基本上全部都過十份一立方米，要執就全部都執

你係咪無撚左個腦 A線明顯係機場線 搭得多數係去旅行
你唔撚比個行李上車

渣巴士2皮幾都高人工過你啦支那仔

垃圾窮閪要撘巴士

機場車有行李架

我發覺香港人好撚多都雙重標準，自己做就叫灰色地帶，人地做就蝗蟲大陸閪。錯就係錯，比係人情唔比係道理，乜撚嘢叫灰色地帶？

話支持巴士司機果啲 真係得啖笑

不過其實計落條數

十份－立方米＝100000cm＾３

同手提行李差唔多

屌你老母巴士狗

條友係279x出晒名搞事架啦

對住d蝗唔搞事唔惡d比班蝗玩撚死啊
人善被人欺架
由其唔係黎旅遊黎走水貨果班
惡撚過西

一日咁多班車 架架都咁多行李 又唔見其他司機報警？
只想講 條友玩野唔係第一日 成條線都知佢搞事
影響埋一般搭客
連累埋後車車埋佢啲客 本身自己架車已經爆

認真post
如果乘客係去青衣機鐵站 有行李都合理
都係唔上得車？

請唔到人 冇炒車就要忍

On9行李點解唔上得
我次次都得
垃圾司機

279x開左成廿幾年
每年過年 復活節都係大量行李同客
咁多年黎都係咁運作

以前仲係用啲普通巴士行
係近呢一年先引入加長版同特大空間嘅新車行
已經比以前多左位放行李應該更鬆動

點知今次撞到個出晒名嘅揸車咪出事囉

其他司機唔敢出聲唔想煩
就好似香港港豬咁
日日呻樓價貴消費貴工時長周圍都蝗
然後返工又賣腦細繼續賣命
抗議？不了不了
唔好阻我返工條路就好了

擺明係去上水方向黎

香港人真係抵撚死
又話人炸彈

其實26吋喼都唔過10分1立方米

之前應該都遇過佢
279X 上水方向
部車企到爆晒, 咁有啲人大欖想落車問一問個司機可唔可以前門落
俾個司機屌到仆街, 咁之後條友逼左勁耐先落到車

其他客就屌鳩佢玩野, 之後條友就全程keep 40行
比後面幾班車過左頭

去到上水又繼續玩野, 讓晒全部車入站先慢慢對正個站
成車人屌到佢反轉再反轉又差啲報慈母

吾你老母

睇定d先

高速公路限速100佢行40

我日日返工都要搭（北區工作），
基本上第二站好多時已經満人，
但其中一半係行李，

而佢過轉車站& 高速之後就是上水火車站，
所有行李都係呢度落哂，之後差唔多一路行均粉嶺上水聯和墟，
點解冇哂行李呢？

呢架車無論返工放工，10點11點3點都係咁多人塔，
我整傷手一年次次返北區醫院覆診咩時間都係咁多人
個個掉低件行李就走左去，
但你一掂到就屌人相信唔少人試過，
至少我未見過友善既行李客，
片中所見令本人無法對行李客感到認同，似攪事份子多

香港人特徵除左無理投訴之外，仲係善忘，咁快又挑司機機

見到d 垃圾回覆就知香港依家無撚得救
你老母個死廢老格硬黎，你班傻閪係度屌司機，祝你班仆街死全家

睇親呢啲片啲客樣都係寒撚酸 大聲有撚用咩 搭下車都要同人嘈

有時唔好怪人睇唔起巴士佬

呢個post可以顯現到香港人大部份都係自私撚
如果佢行李霸左傷殘個位而跟住有個傷殘要上車呢趕個拎行李既落車啊？

你保證到件行李唔會整到其他乘客? 如果下一站好多人上車，有人上唔到車，又係咪要帶行李嘅乘客落車騰出空間?

總之唔跟規矩，有咩事就個司機食晒，d 賤咀塘邊鶴就食花生

你呢類蝗底港人唔識自律，有人情就要用盡

有時都唔知點好
揸正又俾人話
偷雞又俾人話
係香港生存係原罪

小學雞未畢業?

因航 carry on luggage size 56cm x 36cm x 23cm, 連20份1立方米都唔夠

下層可以承載幾多人？我入夠800蚊買哂d位得唔得？弱智咪撚學人上網啦屌

一句說話 : 俾你上係人情 , 唔俾上係道理
法例賦予車長呢個權力係要保障車上乘客既安全
就算係機場巴士
車上行李架擺滿左
佢一樣有權唔俾行李喼繼續上車

睇返條片 係大欖隧道拍嘅 下個站就係上水站
絕大部分攞行李嘅都落晒車

所以你果啲咩下個站好多人上嘅假設係唔成立
下個站好多人落就真 279x一埋上水站已經落左90%人

但你高速公路行40又講唔通喎
同線架架車都咁多人 都係咁渣法
你渣到咁晦氣 同線都過你頭
證明真係好有問題

基本上同線拖卡都盡可能唔過前車頭
返到總站又要留返個位比你泊
除非真係好慢 慢到後車司機都頂唔順
佢仲要比幾架同線爬頭

投訴又投唔到
只係有問題
D 高層廢事理

正正就係D行李成日整到人，根本就冇人自律，
條友上到車一定係攞個死人喼不停推前撞人，
巴士未埋站（上水站），D阿叔大嬸就衝哂出黎霸位攞行李，明明人已經迫住哂仲起勢攝過去，
不停批踭又冇禮貌，有件行李就大哂？

其實佢識玩一定係咁玩
因為慢車呢啲無得投訴
無人夠膽落order叫啲司機踩快啲
或者因為行得慢而收啲司機皮
之前電車玩行得慢扣奬金最後成部車反埋

之後我都有打上狗巴, 佢就話其實司機可以因應交通情況而決定開唔開前門比人落

班行李友就不嬲都麻煩
但你睇返片個阿叔件行李又唔係真係咁大件
你又吹佢唔脹喎

個司機唔比佢上都係因為 " 無位擺" 而唔係太大件

其實左前轆對上咪有位擺 果度吉嘅 瞓低個gip就得
有人鐘意玩鳩啲搭客唔係服務啲客咪玩野囉又熄八達通又盛

認真 個個位唔係拎黎擺野
仲要個枝鐵桿唔係太高 轉灣既話 GIP比較危險

平時擺男人斜揹袋都可能比司機叫擺返落黎 你仲要拎個GIP擺上去?

唔好拎機場巴個設計黎講
佢個個係過左安全檢查 同保險包
一係就修例 或者叫運輸署改撚左份野佢
令到個個位可以擺野

P.S. 279X 呢個司機不嬲成日「玩野」
佢係合法玩野
E.G. 唔比有GIP既上, 滿人唔比踩出黃線, 你一鬧佢 佢警告完你繼續鬧 佢就擺駛

嘈黎嘈去只係 比你就人情 唔比你就道理咁解

我成日覺得社會上最勁係呢班人
又激嬲到你 又投訴唔到佢
好似條片咁 估吓最後司機會唔會有事

左前轆果個位點會唔係拎黎擺野
你幾耐無搭過巴士

果度不嬲用黎放細gip
有巴士公司甚至係果度裝多個行李架tim

你真係典型華人賤種,唔守規例都多多藉口

唔怪得既,係華人賤種社會法治同良好制度都形同虛設

佢份工就無影響嘅
不過就比人杯葛埋唔到堆
人地見到你埋站咪打斜閘鳩你囉
你到站去休息同事咪比下說話你聽

你頂得順其實無問題
難保有日你又玩野擺街
無同線肯幫你車走啲客
你咪自己搞返掂啲蘇州屎

完全唔覺得有問題,反而班唔出聲港豬司機有咩資格去怪佢

我會同佢一齊玩
呢種人就係見到人發嬲先開心
與其點都俾客屌 不如玩到佢重嬲重開心

打份垃圾工都要埋堆

呢個位改左啦
以前狗巴車就貼請勿擺放物件
而家係貼只限小型行李, 所以如果擺男人斜揹袋比司機叫擺返落黎, 就屌返佢轉頭啦

不過你話放喼上去就應該唔得
好似個阿叔咁放返係腳邊我又睇唔到有咩問題, 因為真係唔大件

條友部車企多小小人都飛站, 其實都慣左
唯有打上去狗巴屌佢班次不足就算數

佢後車或者後後車應該好憎佢
佢條仆街部車企廿幾個就飛站
後面多得佢唔小啦, 部車又多人左, d 客又會比說話後車聽

如果改左就係我柒左sorry

咪就係話
你玩野搞著啲客搞著你啲同事
黎換取自己嘅快感

2皮幾做幾多個鐘
2皮幾頂薪？
我一星期返5日9-6
都係2皮幾
我今年24歲仲有得升上去

巴士狗呢？

渣巴士係垃圾職業根本唔可以否認
職業不嬲有分貴賤，話冇分貴賤係呃你班廢物
你唔係以為求學不是求分數阿

吓 人地錯 玩野關我咩事
你又咁有義氣受哂

司機根本冇錯